大陸支付寶日本用唔到

原來用回鄉證登記嘅大陸支付寶喺日本買嘢係用唔到
而香港支付寶係日本好多商店都用唔到
真係離晒譜

躝返大陸用飽佢囉屌你老味冚家剷

唔好意思 原來你老母係香港被大陸撚屌爆閪